今日輸左 唔等於運動完結

就算今日輸左 唔等於運動完結
要繼續行落去

光復香港 時代革命

推！！

呢種時候就要學下政府啲厚臉皮 要好似啲黑警輸左暴大咁 佢哋好似咩都無發生過咁繼續打

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

希望唔係 二戰 史達林格勒咁

第六軍團

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

就算今日失敗左
都只係唔完美 可接受 要改善
而唔係輸！

推

輸都未輸，留力唸點救人好過，拉

推！！！
大家善用起底功能 拉哂d三毛五毛post落黎

今日絕對唔係咩end game

咁都唔係輸? 今日如果輸左係代表冇和理非預意去救真勇武

拉你老母呀
我都未話依家係輸

同意

雖然有機會失去大量勇武手足 但絶不是end game
面對極權 革命係以年計而不是五個月呀

Be water 保持理智

我唔知咩野叫輸!!!!!

你睇下有幾多手足出去救人你先好再出聲

我只係見食花生既人多過幫手既人，又話200萬人既? 去哂邊